［721］又俾人洗版啦，連登仔爭氣啦仆街，成立網軍，團結推post，守護連登，反攻香土

Tg channel:

守住個論壇啊

任達華，任你老母咩

再唔宣傳721

聽日任人魚肉、任人砌㗎啦

721！721！

721、721

721

任你老母

721啊，守護香港721

721！721

721721

推 721 721

任佢老母
721見

任佢老母

光復香港 時代革命 香港建國

721! Joined

推，721！721！

Push

推啊 721啊

pish

Pish

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721
金鍾見